問女神1000-480等於多少

佢答我「five hundreds and twenty」
代表咩意思

俾暗示你
仲唔去馬

好過用廣東話作答

真心話用外語講真心d嘛

佢意思係‘唔要你’

唔想講蝗語啊屌你老母大陸喱

佢肯答你=愛你

即係連哄你都唔想

對你冇意思。想避免任何誤會

女神好呢味